[沉睡的紅魔鬼] 我地曼聯休息咁耐終於開季了！

英超各隊同埋PSG震抖吧